李嘉誠基金會捐出1億元支援武漢醫護。

【Now新聞台】李嘉誠基金會捐出1億元支援武漢醫護。

基金會表示，透過中聯辦賑災專戶捐款，支援武漢前線醫護，作出的無私奉獻。基金會原定計劃將捐款連同醫護物資發放，但籌措和組織物資運送有挑戰，決定率先捐款。

對於本港醫護前線，基金會稱努力在全球搜尋醫護物資，為本港醫護紓解燃眉之急。

respect 誠哥

曱甴王李嘉誠

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

班支那人竟然要靠曱甴王

仲有物資.....

汕頭之以德報怨,果種氣度...

誠誠 ：課金俾中蟈（滿足玻璃心），物質留香港（救助香港人）

世界仔

支那人仲唔快啲幫 李嘉城賴鞋底

有物資D物流都送唔到

呢個可以靜靜雞

屌你啦

即係攞錢塞住你把口算

係咁依都要捐下錢
廢是又有藉口比人入

幾多錢都無用，都買唔到無物資

1億可以買到幾多口罩比大陸

最後咪得300盒口罩可以到前線

真

thank you, Superman

散紙

點睇中國人淪落到要收曱甴王從錢

捐物資比香港醫護

好似我地出街見到乞衣/賣旗咁
求其拎身上兩蚊扔落去

// 透過中聯辦 //

個個家族都要捐1000萬，想捐得好聽d就對外講有500萬俾香港
明顯係叫登報支持止暴刮亂一鳩樣，共產黨收陀地，無錢就派狗咬你

記憶中，中共好似收左
新世界 1000萬
九倉 1000萬
收成期 1000萬

好似沒有了

誠哥喎

吳秋北條撚樣講兩句丫

誠哥真係全世界都有脈絡

保護費

好想問下D send過曱甴王圖嘅仆街廢老親戚

捐一億實際上又有幾多真係落到醫護手

要不是誠哥，支那人馬上就完蛋了

誠哥幫武漢送來一億帛金

我比較有興趣最後啲錢會去咗邊度

以德報怨李超人

D錢會落入邊個到

共產黨

今次唔知大公報有咩講

中共： 抗疫都係一盤生意 發達了 又專利又捐款

禁錯，唔係負皮你

又拎香港人血汗錢奶共

收就等於支持港獨了

假仁假義，賺中國人錢比返中國人係天經地義

先救港，後救蝗

拖埋啲奶共企業落水

誠哥: 拿!! 錢呀, 你地最鐘意既味道呀, 人民幣既味道呀!!! 拎去啦, 一大疊一大疊灑落支那人塊面上面
心諗: (呢個時候比錢你有撚用咩, 有命享咩?)

比散紙共狗去黎搶屎

連寬頻都有口罩派，誠哥究竟有幾多貨

回血劍支那狗真.血汗錢

貪曬

有骨氣咪唔好收

誠哥:濕濕碎姐~

聽講 中國紅十字會 貪得最多 啲物資俾佢地攞曬

大陸有骨氣就唔好收

唔好撚話我唔撚做野，錢就捐左，但係俾啲高官、政委攞咗去邊、做咗啲，咩我就管唔到啦，你哋死就死唔，死就唔死啦

誠哥出左錢
藍絲醫護幾時出力?上武漢未?

誠哥：那那聲搞掂佢啦屌

回血

其實誠哥口講1億 實際捐1000萬
班撚屌高官唔敢出聲 會俾人以為自己袋9000萬

你唔講我都唔覺

武漢醫護都死撚哂啦

有骨氣就唔好收啦

以德報怨

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

港獨曱甴王俾錢，收錢咪即係支持港獨？

敢唔敢收？

1億支援武漢起義咪仲好,俾醫護最後咪又係落貪官個袋.

誠哥做乜咁傻
捐1億, 武漢醫護實收唔知有無一百萬
而且佢哋唔係無錢, 係無物資, 有錢都買唔到

我期待中國人會大聲說「我們中國人不要黃絲的錢」
胡錫進.jpg

in誠哥we trust

武漢還有生物的嗎？

算喇
上面D人一定會話: 不要你的臭錢 滾！

高招

支援中小企都唔知幾億啦

比武漢得1億

誠哥幫咗香港醫護先啦

奶共狗

誠哥1億=我地眼中嘅10蚊

廢青暴徒之首捐一億啊 要不是香港人，你們一早玩完了

以德報怨

respect

誠哥

支那人唔會知足嫁，只會要求更多
支那人無一個係無辜

點解古天樂捐錢上去同誠哥捐
連登仔嘅反應咁大分別

武漢加油

誠哥撐後生仔
撐硬

鬧誠哥係曱甴王既人唔好用呢筆錢 用左含家不得好死

因為大陸人冇鬧古天樂，但鬧誠哥港獨

支那有骨氣就唔撚好要

你可以參考下汶川地震捐款最後發生咩事

貪官多謝你

物資咁貴，用多咗錢溝通溝通交涉交涉都係合理

誠哥以德報怨 好有大將之風

四圍叫人捐1000萬
誠哥話俾夠10倍你，咪鳩煩

班中國人都搶咗唔少大陸嘅屈臣氏口罩
Hi你们那么爱国为什么要光顾李嘉诚？
截图放上微博啊傻逼
而家誠哥比返少少出黎撚狗啫

古天樂有冇幫香港中小企先

捐幾多都係比人貪

唔知有幾多去到有需要嘅人手上

一億可以開幾多條口罩生產線?每日有幾多個口罩??
維基王用幾倍價錢300萬買兩部全自動口罩機，如果以李+X既能力市定平好多，甚至佢旗下既公司就有機器零件添。

一億買部裝甲車夠唔夠

你班武漢加油舐共港台藝人就十萬廿萬
曱甴王一嚟就一億
小粉紅回應下

啲金咪又係黎畀人貪，啲支那官拎完肯定唔會拎出黎救人

其實係繼續由得佢地死

一億元 真係落到醫護身上用到既 大家估有無10萬

班大陸人一早鬧緊誠哥唔捐錢

慎入

1盒口罩1萬蚊 捐10000萬算

我㩒岩 係負皮佢

其他有錢佬做左首富都冇撚用
唔識發財立品

古天樂努力發展香港吊緊鹽水嘅文化產業
只可以講幫香港嘅程度唔同

反正問心有幾多真係落到去幫到人 做小小咪算
肺炎咁大件事都炒醫療品
何況中國D置身事外官

用一億買橙,新奇士fitfit

齋捐咪柒囉

你捐完, 再招募黑警義工上去丫嘛

駛唔駛捐咁多

100000001 帛金

可能好多貨比支那hold住，依家要比贖金

幫手起火葬場?

讚👍嘆李生！

講真 物資有錢都買唔到

況且捐去支那啲錢
都唔係拎去救人 去哂貪官個袋
支那人一樣要死

放心，呢排所有香港呢類新聞，包括科大研究快速試劑等，全部被內地封鎖新聞

屌

就好似買30萬口罩要留低20萬隻做買路錢一樣

捐完又會比班生蕃話捐得咁少

點解要捐。。

0

所以佢地自己都封鎖左新聞

一億咪又係落撚晒地方幹部個袋！

搬石頭揼自己隻腳。

期待中國人不要收誠哥的錢

實俾高官食哂夾棍

乞衣

會比D官攞哂

中聯辦賑災專戶
又肥肥了

俾錢無問題，何況錢係佢
物資留俾港人先重點，依家有錢都買唔到

暫時所有護旗手捐款加埋
好似都無誠哥十分一

丟低一蚊 : 屌你咪撚煩柒我

我們中國這麼強大，你閉嘴

武漢人： 操你媽的中國人救命啊 錢呢 物資呢 口罩呢

果啲垃圾真係攤大手板旨意人,好似一定要捐定你咁樣, 真係好嘔心, 呢啲低等人種幾時先可以滅絕

睇埋下面討論內容，你就知呢班人95%都係死不足惜！要送去人道毀滅！根本一蚊都唔撚值得捐！

佢真係高人，知道中共最緊要係錢，所以捐錢；知道香港人最緊要係人，所以捐装備，保人命。
堅

有錢人嘅世界
明知倒錢落屎坑都要倒

係呢個正常少少..

授鱼不如授渔
2 天前
不少网友好奇：为什么李嘉诚不捐款呢？其实，捐款与否是李嘉诚的自由。我们不能道德绑架。

你搞笑?
幫你買個太空plan
送你上太空都仲得

十

胡應湘、霍震霆等愛國商人呢

班仆街之前話佢曱甴王
而家屌鳩人唔捐錢
係大陸蝗先咁無恥
係有骨氣嘅就咪撚收人啲錢

話人咩白眼狼 小丑...講到有錢就老馮捐俾你咁
誠哥真係當捐俾乞衣死剩種算啦

捐物資算啦， 捐錢比d官買手錶

收個啲要佢地大大字寫 “香港獨立”

推！

個撚樣好撚煩！正一唔操B

如果係政府就屌左了。

雖然真係想同佢講射落海好過，不過誠哥自己話事啦。

支那人唔係好撚有骨氣既咩，咪撚要啊

大陸狗官:多謝哂

點解唔捐棺木

李嘉誠
本來比人感覺有財無德 玩地產霸權
近年贏番曬返嚟
同bill gate一樣上咗神枱
Respect

支那人果邊啲評論唔計

官：終於可以買私人飛機

啲黨企都係捐5000萬
誠哥被評為曱甴王但捐1億
終国人真係𨳍

點名開始

唔知有冇100萬真係用黎支援

不過有冇都唔關我事，最好俾啲高官貪哂，武漢醫護快啲死埋全家

王維基都有財有德

一定食晒

大陸新聞完全無報，人地金仔捐２０萬就打曬飛機
你依1億留比香港好過啦

兩日後就貪鳩咗啦

有骨氣嘅就唔好收

仲有40幾個地産項目係大陸。

其實誠哥總資產有幾多

等睇支那人話咁多錢捐得咁少

呢招醒呀

錢我又唔係無嘅 畀左你先囉 反正你年年都屌我無畀你抄家拎錢
物資真係難搵啦 梗係畀自己友先

香港中小企都比十億
拎一億做下樣濕濕碎

我唔知 我睇唔到

超人：比錢等大陸憤青屌返中共落格，計畫通

被人迫捐

你好似調轉左

新香港首富捐左未

期待最惡毒反李的人
不用誠哥捐的金錢

d人好似話捐去紅十字會的物資比人拎左去賣？

裝修

啲錢落曬權貴袋 根本幫唔到有需要嘅人

普通人捐錢，連登仔：藍絲

李嘉誠捐錢，連登仔：⋯⋯

所以班小粉紅咁肉緊唔知做乜鳩！就算捐，都係一毫子都去唔到佢手上！

唔好收呀，曱甴王D錢嚟架

只可以講誠哥識做人
錢佢唔志在
但係佢捐錢 以怨報德
站係道德高地俯視成個支那

不了 賴鞋底都嫌佢哋有病毒

俾晒班官

捐一億上去，落到前線醫護袋嘅應該都唔會多得去邊

班支那之前係咁罵呀城哥，有骨氣就咪撚拎城哥d錢

支那人咪撚收，筆錢黃架

曱甴王

中共屌柒你仲要幫人
對中国架話 好人無好報架誠哥

李嘉誠好似前後捐左過百億落中國？應該係全國最多

支那人同藍絲記得唔好收啊，係你地叫開既曱甴王既錢黎架

回血劍

杜汶澤不屑政府叫醫護自備︰你唔叫差佬自己買槍

以德報怨,人嘅最高情操

啲支共又有錢分
誠哥好野

咁可以捐一百億醫護+每人每月一盒口罩未